男仔唔主動係咪人生已完

係

係呀

江山易改本性難移

主動都冇用

利申樣子中下

認真討論 點可以主動啲

係，利申唔主動

中下就認命啦
樣衰冇錢勁主動都冇用

唔係
利申：女朋友主動

咪又係睇樣

你生得好命lo ching

唔係嘅 總有人欣賞你

死果日都可能冇

唔好怕失敗, 最多搵過第二個囉

有些心意不可等到某日子
只差一秒 心聲都已變歷史
不要相信一切有下次

錯過左就係錯過左

睇樣睇條件

脫毛 美白 減肥 做齊唔信冇人屌

睇佢性格

姐係點 咩為之性格好

GAY

主唔主動都人生已完